[{"question": "https://www.zhihu.com/question/39768940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39768940/answer/182567849", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u4e00\u5f00\u59cb\u548c\u4f60\u804a\u5929\u804a\u7684\u5f88\u597d\u5f88\u70ed\u60c5\uff0c\u53ef\u662f\u540e\u6765\u7a81\u7136\u4e0d\u627e\u4f60\u804a\u5929\u4e86\uff0c\u7a81\u7136\u4e0d\u8054\u7cfb\u4f60\u4e86\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61544326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61544326/answer/190068508", "content": "\n\u5ab3\u5987\u513f\u8bf4\u8bf7\u6708\u5ac2\uff0c\u6211\u6301\u76f8\u53cd\u89c2\u70b9\uff0c\u600e\u4e48\u89e3\u51b3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61070310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61070310/answer/190285827", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88 low \u7684\u6821\u56ed\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61708734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61708734/answer/190591441", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u7ed9\u7518\u8083\u9b4f\u7965\u7684\u56de\u4fe1\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52148525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52148525/answer/189748250", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u906d\u9047\u6027\u4fb5\u72af\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61496040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61496040/answer/189966452", "content": "\n\u7f8e\u56fdGDP\u4eba\u5747\u6bcf\u67085000\u7f8e\u5143\uff0c\u4e2d\u56fdGDP\u4eba\u5747\u6bcf\u67085000\u4eba\u6c11\u5e01\uff0c\u4ece\u4e2a\u4f53\u770b\u5dee\u8ddd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61421496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61421496/answer/189711169", "content": "\n\u7537\u751f\u5341\u516d\u5c81\u8981\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61708743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61708743/answer/190448624", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u6e38\u5ba2\u8bd5\u6234 30 \u4e07\u7389\u956f\u4e0d\u614e\u6454\u788e\u300d\u7684\u65b0\u95fb\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61676165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61676165/answer/190644372", "content": "\n\u77e5\u4e4e2017\u5e746\u6708\u65b0\u6539\u7248web\u754c\u9762\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u8ba8\u538c\u7684bug\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60987107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60987107/answer/190358680", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61689116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61689116/answer/190614551", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8580\u5c81\u8001\u592a\u5f80\u98de\u673a\u53d1\u52a8\u673a\u91cc\u6254\u786c\u5e01\u7948\u798f\u5bfc\u81f4\u98de\u673a\u6545\u969c\u5ef6\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35135576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35135576/answer/187340946", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5c34\u5c2c\u53c8\u597d\u7b11\u7684\u4e8b\u60c5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61333219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61333219/answer/186679050", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u592e\u8d22\u7ecf\u5927\u5b66\u5b66\u751f\u8eab\u4ea1\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61689116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61689116/answer/190596674", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8580\u5c81\u8001\u592a\u5f80\u98de\u673a\u53d1\u52a8\u673a\u91cc\u6254\u786c\u5e01\u7948\u798f\u5bfc\u81f4\u98de\u673a\u6545\u969c\u5ef6\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61703532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61703532/answer/190514470", "content": "\n\u300c\u4e91\u5357\u6e38\u5ba2\u6454\u65ad 30 \u4e07\u7389\u956f\u300d\u7684\u65b0\u95fb\u91cc\u6807\u4ef7 30 \u4e07\u7684\u956f\u5b50\u5b9e\u9645\u4ef7\u683c\u5927\u7ea6\u662f\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61655620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61655620/answer/190389437", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u9b51\u9b45\u9b4d\u9b49\u4e13\u680f\u6587\u7ae0\u300a\u53e4\u57c3\u53ca\u795e\u8bdd\u7834\u706d\uff0c\u4fc4\u79d1\u5b66\u5bb6\u9996\u5ea6\u5411\u4e16\u754c\u516c\u5f00\u8bc1\u5b9e\u91d1\u5b57\u5854\u662f\u6df7\u51dd\u571f\u6d47\u7b51\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29382825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29382825/answer/190635468", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53cd\u5bf9\u5a5a\u524d\u6027\u884c\u4e3a\u7684\u7537\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61694303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61694303/answer/190402887", "content": "\n\u7537\u53cb\u603b\u662f\u8bf4\u5728\u516c\u53f8\u52a0\u73ed\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u6280\u672f\u67e5\u4ed6\u53bb\u54ea\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61708734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61708734/answer/190620595", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u7ed9\u7518\u8083\u9b4f\u7965\u7684\u56de\u4fe1\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61720583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61720583/answer/190673120", "content": "\n055\u5927\u9a71\u521a\u4e0b\u6c34\u5c31\u6709\u4eba\u9ed1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39528418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39528418/answer/189904512", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u9910\u684c\u4e0a\u7684\u6d77\u9c7c\u4ece\u54ea\u91cc\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61544326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61544326/answer/189525017", "content": "\n\u5ab3\u5987\u513f\u8bf4\u8bf7\u6708\u5ac2\uff0c\u6211\u6301\u76f8\u53cd\u89c2\u70b9\uff0c\u600e\u4e48\u89e3\u51b3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20546056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20546056/answer/190240533", "content": "\n\u6210\u90fd\u7684\u8def\u7f51\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0e\u4e1c\u897f\u8d70\u5411\u5448\u4e09\u5341\u5ea6\u4ea4\u89d2\u503e\u659c\u7684\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u6b63\u4e1c\u6b63\u897f\u6b63\u5357\u6b63\u5317\u7684\u9053\u8def\u8d70\u5411\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60459612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60459612/answer/186130838", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u4e09\u89c2\u6781\u6b6a\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39768940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39768940/answer/190507866", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u4e00\u5f00\u59cb\u548c\u4f60\u804a\u5929\u804a\u7684\u5f88\u597d\u5f88\u70ed\u60c5\uff0c\u53ef\u662f\u540e\u6765\u7a81\u7136\u4e0d\u627e\u4f60\u804a\u5929\u4e86\uff0c\u7a81\u7136\u4e0d\u8054\u7cfb\u4f60\u4e86\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61552439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61552439/answer/190401589", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eba\u5927\u4ee3\u8868\u63d0\u6848\u594f\u56fd\u6b4c\u65f6\u4e0d\u5f97\u628a\u624b\u653e\u80f8\u524d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61708743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61708743/answer/190637666", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u6e38\u5ba2\u8bd5\u6234 30 \u4e07\u7389\u956f\u4e0d\u614e\u6454\u788e\u300d\u7684\u65b0\u95fb\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23717350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23717350/answer/190000815", "content": "\n\u535a\u5f69\u516c\u53f8\u771f\u7684\u4f1a\u64cd\u7eb5\u6bd4\u8d5b\u7ed3\u679c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61070310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61070310/answer/189754768", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88 low \u7684\u6821\u56ed\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/190250685", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u300c\u88ab\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51429662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51429662/answer/190450232", "content": "\n\u670b\u53cb\u4e4b\u95f4\u7684\u6700\u597d\u72b6\u6001\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61345055", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61345055/answer/190746571", "content": "\n\u5355\u8eab\u51e0\u5e74\u4e00\u76f4\u7b49\u5f85\u9047\u5230\u5f7c\u6b64\u76f8\u7231\u7684\u4eba\u672a\u679c\uff0c30\u5c81\u5973\u751f\u771f\u7684\u53ea\u80fd\u59a5\u534f\u5411\u4e0b\u517c\u5bb9\u53bb\u7ed3\u5a5a\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35357020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35357020/answer/190816930", "content": "\n\u5982\u679c49\u5e74\u4e2d\u56fd\u5c31\u5f00\u59cb\u641e\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u5e76\u548c\u7f8e\u56fd\u4ea4\u597d\uff0c\u80fd\u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc7\u73b0\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23983641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23983641/answer/190409631", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u5927\u4f17\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\u7684\u8c23\u8a00\u6216\u8d1f\u9762\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61687532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61687532/answer/190143362", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 055 \u578b\u5927\u578b\u9a71\u9010\u8230\u9996\u8230\u4e0b\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22625984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22625984/answer/190286116", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5927\u529b\u54e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39768940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39768940/answer/189477809", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u4e00\u5f00\u59cb\u548c\u4f60\u804a\u5929\u804a\u7684\u5f88\u597d\u5f88\u70ed\u60c5\uff0c\u53ef\u662f\u540e\u6765\u7a81\u7136\u4e0d\u627e\u4f60\u804a\u5929\u4e86\uff0c\u7a81\u7136\u4e0d\u8054\u7cfb\u4f60\u4e86\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59248608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59248608/answer/190328716", "content": "\n\u89e3\u653e\u519b\u5728\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u8fd8\u8981\u591a\u5411\u7f8e\u519b\u5b66\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61689116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61689116/answer/190486434", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8580\u5c81\u8001\u592a\u5f80\u98de\u673a\u53d1\u52a8\u673a\u91cc\u6254\u786c\u5e01\u7948\u798f\u5bfc\u81f4\u98de\u673a\u6545\u969c\u5ef6\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61689116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61689116/answer/190718180", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8580\u5c81\u8001\u592a\u5f80\u98de\u673a\u53d1\u52a8\u673a\u91cc\u6254\u786c\u5e01\u7948\u798f\u5bfc\u81f4\u98de\u673a\u6545\u969c\u5ef6\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26422332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26422332/answer/189686188", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u7684\u5973\u751f\u4eec\u4e3a\u4f55\u4e0d\u80fd\u7406\u89e3\u5176\u5b9e\u7d20\u989c\u6bd4\u5316\u5986\u597d\u770b\u591a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61345055", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61345055/answer/190604372", "content": "\n\u5355\u8eab\u51e0\u5e74\u4e00\u76f4\u7b49\u5f85\u9047\u5230\u5f7c\u6b64\u76f8\u7231\u7684\u4eba\u672a\u679c\uff0c30\u5c81\u5973\u751f\u771f\u7684\u53ea\u80fd\u59a5\u534f\u5411\u4e0b\u517c\u5bb9\u53bb\u7ed3\u5a5a\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61671165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61671165/answer/190211744", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 CNN \u4e09\u540d\u8bb0\u8005\u56e0\u62a5\u9053\u7279\u6717\u666e\u901a\u4fc4\u5047\u65b0\u95fb\u800c\u8f9e\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37373471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37373471/answer/190457662", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4f18\u8d28\u5973\u6027\u6ca1\u6709\u7537\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61070310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61070310/answer/190082559", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88 low \u7684\u6821\u56ed\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61357248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61357248/answer/190290516", "content": "\n\u519b\u5e08\u8054\u76df\u597d\u770b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32763235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32763235/answer/190606081", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u4eba\u89c9\u5f97\u73b0\u5728\u770b\u75c5\u6bd4\u8fc7\u53bb\u8d35?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61317859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61317859/answer/188810904", "content": "\n\u4f7f\u7528PS4\u9700\u8981\u6ce8\u610f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61681594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61681594/answer/190296837", "content": "\n\u529d\u9000\u515a\u6bcf\u529d\u9000N\u4e2a\u4eba\uff0c\u751f\u7269\u548c\u5316\u5b66\u4e13\u4e1a\u5c31\u4f1a\u518d\u6709N\u4e2a\u4eba\u62a5\u540d\uff0c\u6700\u7ec8\u5b66\u751f\u603b\u6570\u4e0d\u53d8\uff0c\u8bf7\u95ee\u529d\u9000\u5728\u8fd9\u79cd\u610f\u4e49\u4e0a\u662f\u5426\u5931\u8d25\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61703532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61703532/answer/190334509", "content": "\n\u300c\u4e91\u5357\u6e38\u5ba2\u6454\u65ad 30 \u4e07\u7389\u956f\u300d\u7684\u65b0\u95fb\u91cc\u6807\u4ef7 30 \u4e07\u7684\u956f\u5b50\u5b9e\u9645\u4ef7\u683c\u5927\u7ea6\u662f\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22721673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22721673/answer/190199030", "content": "\n\u6b27\u6d32\u4e2d\u4e16\u7eaa\u8be5\u4e0d\u8be5\u88ab\u79f0\u4e3a\u9ed1\u6697\u65f6\u4ee3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61703532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61703532/answer/190346484", "content": "\n\u300c\u4e91\u5357\u6e38\u5ba2\u6454\u65ad 30 \u4e07\u7389\u956f\u300d\u7684\u65b0\u95fb\u91cc\u6807\u4ef7 30 \u4e07\u7684\u956f\u5b50\u5b9e\u9645\u4ef7\u683c\u5927\u7ea6\u662f\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28974320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28974320/answer/42753379", "content": "\n\u8fc7\u53bb\u7687\u5e1d\u5728\u671d\u5802\u4e0a\u53d1\u8a00\u7ed3\u675f\u540e\uff0c\u5e95\u4e0b\u5927\u81e3\u662f\u600e\u4e48\u56de\u5e94\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37467385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37467385/answer/190121457", "content": "\n\u82cf\u8054\u7a76\u7adf\u53d1\u8fbe\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61625415", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61625415/answer/190321595", "content": "\n\u5728\u5f53\u4ee3\uff0c\u575a\u6301\u897f\u65b9\u4f20\u7edf\u9020\u578b\u662f\u5426\u6709\u524d\u9014\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61345055", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61345055/answer/190526456", "content": "\n\u5355\u8eab\u51e0\u5e74\u4e00\u76f4\u7b49\u5f85\u9047\u5230\u5f7c\u6b64\u76f8\u7231\u7684\u4eba\u672a\u679c\uff0c30\u5c81\u5973\u751f\u771f\u7684\u53ea\u80fd\u59a5\u534f\u5411\u4e0b\u517c\u5bb9\u53bb\u7ed3\u5a5a\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61544326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61544326/answer/190435527", "content": "\n\u5ab3\u5987\u513f\u8bf4\u8bf7\u6708\u5ac2\uff0c\u6211\u6301\u76f8\u53cd\u89c2\u70b9\uff0c\u600e\u4e48\u89e3\u51b3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59461269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59461269/answer/190249019", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53e4\u4ee3\u8273\u9047\u5973\u9b3c\u7684\u603b\u662f\u4e66\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61655255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61655255/answer/190498628", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u56fd\u8054\u90a6\u6700\u9ad8\u6cd5\u96629-0\u4e00\u81f4\u51b3\u5b9a\u6682\u65f6\u89e3\u51bb Trump Travel Ban \u5927\u591a\u6570\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21135358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21135358/answer/190725379", "content": "\n\u600e\u6837\u8bc4\u4ef7\u5f20\u7075\u752b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61574327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61574327/answer/190511737", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eca\u5929\u7f51\u7ea2\u6ed5\u96e8\u4f73\u5728\u5fae\u535a\u53d1\u7684\u6ef4\u6ef4\u8ff7\u836f\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61071177", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61071177/answer/190816513", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u73b0\u4e2d\u56fd\u9ad8\u7aef\uff08\u8bbe\u5907\uff0c\u9ad8\u94c1\u7b49\u7b49\uff09\u4e14\u5b89\u5168\uff0c\u8fd8\u6709\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u79fb\u6c11\u6b27\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61706616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61706616/answer/190614717", "content": "\n\u653f\u6cbb\u6b63\u786e\u6700\u7ec8\u4f1a\u53d1\u5c55\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61683168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61683168/answer/190188456", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\u300a\u4e3a\u7f20\u8db3\u6b63\u540d\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60503727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60503727/answer/189387863", "content": "\n\u5728\u5783\u573e\u5b66\u6821\u4e0a\u5b66\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59461269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59461269/answer/190572670", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53e4\u4ee3\u8273\u9047\u5973\u9b3c\u7684\u603b\u662f\u4e66\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61696692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61696692/answer/190522027", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 6 \u6708 28 \u65e5\u5c0f\u7c73\u53d1\u5e03\u7684\u7c73\u5bb6\u6fc0\u5149\u6295\u5f71\u7535\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27969236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27969236/answer/190663176", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u9057\u61be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61541723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61541723/answer/189093244", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ee5\u300c\u5916\u661f\u4eba\u51b3\u5b9a\u5904\u6b7b\u6700\u540e\u4e00\u4e2a\u5730\u7403\u4eba\u300d\u4e3a\u5f00\u5934\u5199\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61708734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61708734/answer/190663009", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u7ed9\u7518\u8083\u9b4f\u7965\u7684\u56de\u4fe1\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61689116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61689116/answer/190119745", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8580\u5c81\u8001\u592a\u5f80\u98de\u673a\u53d1\u52a8\u673a\u91cc\u6254\u786c\u5e01\u7948\u798f\u5bfc\u81f4\u98de\u673a\u6545\u969c\u5ef6\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61071177", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61071177/answer/190377242", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u73b0\u4e2d\u56fd\u9ad8\u7aef\uff08\u8bbe\u5907\uff0c\u9ad8\u94c1\u7b49\u7b49\uff09\u4e14\u5b89\u5168\uff0c\u8fd8\u6709\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u79fb\u6c11\u6b27\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61559844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61559844/answer/190089784", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5916\u56fd\u4e13\u5bb6\u52a8\u8f66\u4e0a\u63d0\u9192\u718a\u5b69\u5b50\u5bb6\u957f\uff0c\u53cd\u88ab\u4e00\u8033\u5149\u6253\u51fa\u8840\u300d\u7684\u65b0\u95fb\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61544326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61544326/answer/190476024", "content": "\n\u5ab3\u5987\u513f\u8bf4\u8bf7\u6708\u5ac2\uff0c\u6211\u6301\u76f8\u53cd\u89c2\u70b9\uff0c\u600e\u4e48\u89e3\u51b3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61544326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61544326/answer/189789939", "content": "\n\u5ab3\u5987\u513f\u8bf4\u8bf7\u6708\u5ac2\uff0c\u6211\u6301\u76f8\u53cd\u89c2\u70b9\uff0c\u600e\u4e48\u89e3\u51b3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61235751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61235751/answer/190597708", "content": "\n\u300a\u8fdb\u51fb\u7684\u5de8\u4eba\u300b\u7b2c\u4e8c\u5b63\u5df2\u5b8c\u7ed3\uff0c\u8ba9\u4f60\u611f\u89e6\u6700\u6df1\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61687532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61687532/answer/190349475", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 055 \u578b\u5927\u578b\u9a71\u9010\u8230\u9996\u8230\u4e0b\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61687532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61687532/answer/190145777", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 055 \u578b\u5927\u578b\u9a71\u9010\u8230\u9996\u8230\u4e0b\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31683668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31683668/answer/188919915", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u5c0a\u656c\u7684\u5c0f\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44791291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44791291/answer/189884889", "content": "\n\u5b87\u5b99\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u6240\u77e5\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61589231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61589231/answer/190203406", "content": "\n\u65e5\u672c\u56fd\u6c11\u5065\u4fdd\u771f\u7684\u65e2\u4e0d\u8d35\u53c8\u4e0d\u7528\u6392\u957f\u961f\u5417\uff1f\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u6027\u7684\u533b\u4fdd\u96be\u9898\uff0c\u65e5\u672c\u662f\u600e\u4e48\u89e3\u51b3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61689116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61689116/answer/190090236", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8580\u5c81\u8001\u592a\u5f80\u98de\u673a\u53d1\u52a8\u673a\u91cc\u6254\u786c\u5e01\u7948\u798f\u5bfc\u81f4\u98de\u673a\u6545\u969c\u5ef6\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61703532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61703532/answer/190398582", "content": "\n\u300c\u4e91\u5357\u6e38\u5ba2\u6454\u65ad 30 \u4e07\u7389\u956f\u300d\u7684\u65b0\u95fb\u91cc\u6807\u4ef7 30 \u4e07\u7684\u956f\u5b50\u5b9e\u9645\u4ef7\u683c\u5927\u7ea6\u662f\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58692739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58692739/answer/189535132", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8516\u5c81\u5c11\u5973\u5728\u5317\u4eac\u660c\u5e73\u65b0\u4e1c\u65b9\u5916\u56fd\u8bed\u6559\u5ba4\u906d17\u5c81\u540c\u5b66\u5f3a\u5978\u540e\u88ab\u52d2\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61691217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61691217/answer/190462088", "content": "\n\u5982\u4f55\u5f15\u5bfc\u5bb6\u957f\u6b63\u786e\u8ba4\u8bc6\u7535\u5b50\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61484424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61484424/answer/190626505", "content": "\n\u9ad8\u5e76\u53d1\u4e0b\u600e\u4e48\u505a\u4f59\u989d\u6263\u51cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61699323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61699323/answer/190215191", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5b5f\u975e\u56de\u5e94\u706b\u9505\u5e97\u4ef7\u94b1\u8d35:\u4f60\u90fd\u6ca1\u5403\u8fc7\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u8d44\u683c\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61720583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61720583/answer/190641368", "content": "\n055\u5927\u9a71\u521a\u4e0b\u6c34\u5c31\u6709\u4eba\u9ed1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61687532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61687532/answer/190264345", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 055 \u578b\u5927\u578b\u9a71\u9010\u8230\u9996\u8230\u4e0b\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61683168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61683168/answer/190414225", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\u300a\u4e3a\u7f20\u8db3\u6b63\u540d\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61044898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61044898/answer/190365204", "content": "\n\u9ad8\u989d\u300c\u8865\u52a9\u300d\u5f81\u5175\u5165\u4f0d\u771f\u7684\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37862191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37862191/answer/190470295", "content": "\n\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u548c\u6c6a\u7cbe\u536b\uff0c\u8c01\u7684\u65e7\u4f53\u8bd7\u8bcd\u66f4\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30089488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30089488/answer/190701808", "content": "\n\u7a7f\u7740Lolita\u6d0b\u88c5\u53c2\u52a0\u846c\u793c\u800c\u53d7\u5230\u56f4\u653b\u4e00\u4e8b\u5e94\u5982\u4f55\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61708734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61708734/answer/190754688", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u7ed9\u7518\u8083\u9b4f\u7965\u7684\u56de\u4fe1\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22721673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22721673/answer/190756290", "content": "\n\u6b27\u6d32\u4e2d\u4e16\u7eaa\u8be5\u4e0d\u8be5\u88ab\u79f0\u4e3a\u9ed1\u6697\u65f6\u4ee3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61418132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61418132/answer/190408694", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8001\u56de\u4e3a\u4e09\u661f Note 4 \u70b8\u4f24\u5973\u7ae5\u7ef4\u6743\u65f6\u88ab\u8d35\u5dde\u5b89\u987a\u666e\u5b9a\u4fe1\u8bbf\u5c40\u5c40\u957f\u53f7\u53ec\u7684\u5341\u6570\u540d\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u6bb4\u6253\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61665226", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61665226/answer/190468410", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7279\u6717\u666e\u53d6\u6d88\u767d\u5bab\u5f00\u658b\u8282\u665a\u5bb4 \u7a46\u65af\u6797\u7fa4\u4f53\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61418132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61418132/answer/188092279", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8001\u56de\u4e3a\u4e09\u661f Note 4 \u70b8\u4f24\u5973\u7ae5\u7ef4\u6743\u65f6\u88ab\u8d35\u5dde\u5b89\u987a\u666e\u5b9a\u4fe1\u8bbf\u5c40\u5c40\u957f\u53f7\u53ec\u7684\u5341\u6570\u540d\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u6bb4\u6253\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61559739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61559739/answer/190239578", "content": "\n\u53f8\u9a6c\u61ff\u5f62\u8c61\u4e3a\u4f55\u4e00\u76f4\u88ab\u5f31\u5316\uff0c\u5996\u9b54\u5316\uff0c\u662f\u7edf\u6cbb\u8005\u7684\u9700\u8981\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55246566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55246566/answer/190304474", "content": "\n\u4e1c\u6b27\u5267\u53d8\u7684\u6839\u672c\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}]